(圖)真係有人玩GME，輸成200萬

睇似係香港人，唔知你有沒有上連登，都希望你回到本，或者你本身好有米。

真心嚇了一跳

so ?

我覺得佢本身好有米

似改圖

原來Michael burry 係Gme之亂前已經清晒GME

人地個本幾千萬唔通話你知咩
貧窮限制咗你想像

怕咩 聽日上1000

都唔知佢有幾多錢身家 有咩好討論

錢多到2球當散紙真係爽
買架911 都冇左

人地要去死唔通你唔俾佢死咩

打得出呢啲死剩把口既反駁說話
我估條友本身唔算好有錢

貧窮限制想像，香港真係好多有錢人人地得把口都好，起碼人地真係有2球可以輸

依個真

賭呢啲股輸兩球係問題，點同身邊人講，自己都接受唔到啦，希望係假膠

人地可以係其他倉赢緊幾百萬幾千萬 total plus
點同身邊人講洗你幫佢諗咩

帳面姐，都未平倉

大戶上上落落都唔止呢個數，佢第二度都執返幾球啦，零頭來姐

最慘好多新手照跟入場，又唔知自己可承受風險

唔怕 聽日上1000

死淨把口

希望佢繼續用同樣既風格係其他股到啦

可能對怇係皮毛呢
ALL IN 就抵死啦

唔係好明你個LOGIC...
有千幾萬本,輸左廿萬美金
所以當無輸到?

如果誠哥做生意蝕左10億,又當無蝕到?

買個信念都抵啦, 相對佢個2球已經入左醒目仔個袋，仲on99揸緊信念

我諗即係人哋唔使跳樓咁解姐

窮人輸兩球一早跳咗 仲會係支牛留言咩

唔係冇輸到，係比例問題

你會唔會賭波輸1000蚊肉痛

輸2球仲有心情貼圖就知佢大把水啦 大戶

邊似上次係連登開貼比支牛追數果個慘

驚閪咩 跳樓燒返幾張陰司紙都勁過short squeeze啦

輸兩球特登開post 啱啱坐完出黎？

輸到傻撚咗

gme10個有9個都係口水倉 邊有人會真係輸大錢

識炒既人點會喺gme輸錢
話佢咩大戶又話第二度贏返我真係唔信
根本條撚樣死淨把口

真係笑死人

話緊樓主你

人地買得緊係散紙黎貧窮真係會限制思想

好似波post咁 有D人有$咪十幾廿萬買一場

輸嬴都係閒錢

點解要估佢係咪本身有錢
幅圖得一個事實 就係條Sor Hai 輸一球仲要死淨把口
成日以為淡友關心佢地 個撚個贏完錢番黎笑鳩佢地咋

到底係兩球都無難講啲
定係輸咗兩球散紙難講啲

排緊ifc唔通又同你講咩

個logic就係人地輸得起

一日未沽, 一日都未算輸

有錢香港人唔會咁樣留言的，我覺得好慘，想警世大家，勿allin

呢啲唔係叫輸錢，係坐貨

起碼人地可以輸到200萬
睇死樓主你就算孖爆都無咁大條數啦

窮撚玩AMC都無左一球 無左幾年青春

係你眼中好多錢姐人地有幾十億又同你講咩

咁正面嘅

人哋200億身家，2球等於2毫

輸得起
咁再輸多啲呀

講真 之後仲keep到50蚊呢個位都偷笑唔好話上返400

大戶黎講呢啲真係散紙
正如你個倉跌100美你都wfc咋嘛